PS4抗疫區 -組隊一齊打機

個人暫時打緊fifa ,NBA ,小小星球，歡迎大家加入一齊打下機 ,有咩多人合作game 一齊玩下

Push

玩咩都得 傾下計 吹下水 講下game

push

手機Game 都歡迎

善心打破零回覆

gta？

入左黎先啦